
                      Creo que es la película más terrorífica que he visto en mi vida, casi me muero de miedo en la escena en la que... Bueno, no lo revelo por si alguien no la ha visto. El remake americano se deja ver, pero la original es mucho, mucho mejor, no dejes que te engañen. Menos mal que ya no usamos cintas de vídeo, porque cada vez que ponía una en mi casa me daba un canguelo...
        
            